沉迷做假膠係咪一種心理疾病…

有冇得睇醫生醫？

完全冇問題wo..

希望將來假膠可以成為一種disorder有白卡攞..

有時入戲太深會七情上面痛哭流涕(running nose)

醫生叫你咪阻佢做生意

醫生會唔會都假膠埋一份嚟撚化me？

冇

呢個都係樓主假膠Po?

我說了所有的謊 你全都相信
簡單的 我假膠 你卻老不信

係